﻿1) Tạo database mới rồi restore discuznews.sql vào.
2) Mở các file:
+ config/config_global.php
+ config/config_ucenter.php
+ uc_server/data/config.inc.php
Sửa lại cho phù hợp với thông số của host bạn.
Nếu vào web ngon thì đã xong.
3) Bước tiếp vào Ucenter để sửa link và kiểm tra kết nối. (domain/uc_server). Password Ucenter là: discuzvn
Để đổi password Ucenter vào tab Admin list và bấm Sửa mật khẩu.
Qua phần ứng dụng và bấm sửa. Điền lại link web bạn cho đúng. Sau khi bấm Submit thì nhìn vào ô: Áp dụng UCenter cấu hình thông tin
Copy hết nội dung ở trong và lại vào lại: config/config_ucenter.php paste vào. Quay ra. Kết nối thành công thì bạn đã xong...
Mọi thắc mắc hay gặp khó khăn gì xin hỏi đáp tại DiscuzVN.com (http://www.discuzvn.com/40-hoi-dap/page-1) đặt câu hỏi.
Hoặc có thể liện hệ trực tiếp mình qua email: kyehani@discuzvn.com hoặc hỏi qua Facebook: http://www.facebook.com/kyehani
Cảm ơn bạn đã sử dụng Discuz!
